其實達哥睇返《夢之繼承者》講過既野，會有咩感受？

<節錄 2:20 - 3:18 >

- 「希望大家繼承達哥既勇氣，去完成自己既夢想」

- 「依家D人揀讀書呀，揀做野呀，都未必係心入面諗咩就做咩」

- 「通常D人就錢字行頭啦，係呢個社會就太辛苦啦，通常人工就第一考慮」

- 「希望你地做個有情既人，而唔係淨係得錢」

段片就 2013年3月 upload
距離今時今日，已經有6年多

我有時係度諗
係咪每個人既 「道德、良知」 都有個 price tag ?
你只要出得起價，就可以令佢出賣靈魂

----------------------------------------
Link:

冇人想理

今天的我 打倒昨天的我

其實主要唔係想理「達哥」呢個人
佢變左質就係人都知
而係從以上例子當中得到啟發，再次對人類呢個物種作出深層次既反思
我心入面有種難以形容既唏噓

真係好失望

將"D人"轉番做"達哥"就fit晒

真兄弟會明當時達哥講反話

岩牙清 真兄弟先會明 唔明既都係引彈狗

引夠戰未?
真兄弟自然會明
好掛住9點半

引戰狗請離開

迖哥既夢咪人民幣囉

講就無敵
做就無能

好撚失望 偽善者

講返個題目, 而家喺度迫達哥表態既人, 有幾多人真心係想反對逃犯條例, 如果為件事好, 有人同你講咁樣迫人表態只會令仲未有立場既人反感就會停由得個post沉, 話左你知相信民主自由係要尊重其他人沉默既權利, 講完又spin去乜野只係想佢好似平時講新聞咁講下, 又抹黑睇達哥d人係唔留意新聞既小朋友, 有幾個人, 特別係power_off嗰d一見到反達d post一定出現, 達哥多極人一晚都係得8000人睇, 同d一線藝人差好遠, 你地如果咁想d公眾人物用自己影響力發聲, 幾時去迫埋劉德華, 張學友, 古天樂, 周潤發嗰d表態?

我覺得達哥真係無必要受你班人壓力而講呢件事, 根本你地目的就係想搵位屌佢, 同埋睇d fans氣急敗壞, 特別power_off, 你係咪無工返無學返? 尋晚睇post又見到你, 而家又見到你, 唔使瞓? 你咁有心反逃犯條例, 不如搵之前自發開街站班連登仔一齊出街派傳單啦, 有用過你喺度"想達哥好似平時講新聞咁講下"架, 有心做一件事, 唔係旨意人, 係自己落手落腳做架, 你而家咩都無做過, 用你角度講同達狗無乜分別, 不過其實係有, 你喺度幫反修例陣型倒緊米

反達第一人

哭能左

食屎啦達狗

其實佢只係變左做一個大人

一定有一個負評

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

收皮啦佢
利申條片係我低谷果時幫我一把

唉 就係因為佢講過呢d野 先至會令人咁失望

一個隨住年齡增長而棱角亦隨之而磨蝕嘅例子